## HW 9

### Завдання

Додати авторизацію та аутентифікацію до новинного сервісу за допомогою біблотеки `passport`.

### Технічні вимоги

- Додати нову схему у fileDB

   ```javascript
   // User schema
   {
     email: String,
     password: String
   }
   ```

- Додати `UserRepository` та `UserService` (або модулеві аналоги) для роботи з новою моделлю.
- Створити `AuthController` (або модулевий аналог)
- Додати ендпоінт `/auth/register` який приймає наступне тіло запиту:

   ```json
   {
     "email": "bob@yopmail.com",
     "password": "qwe123",
     "confirmPassword": "qwe123"
   }
   ```

- У процесі створенням нового користувача на сервері, необхідно:
  - провалідувати його (валідний імейл, паролі співпадають)
  - зашифрувати пароль будь-яким одностороннім алгоритмом
  - створити запис у базі юзерів, та повернути токен авторизації у відповідь:

   ```json
   {
     "token": "Bearer eyJhbGciOiJIUzUxMiJ9.eyJzdWIiOiJ6b3ppY2gyMDEwQGdtYWlsLmNvbSIsImlhdCI6MTY4MjYyNjA3NywiZXhwIjozMzY1MjgzNjk1fQ.HQit3DnvwbPVeaUfbNSVcU28WY6raIrJF4kWHRnqU7dGi7njtn6b6larORf5vTr0B6dE0u4EI-KOrn7QNygJ4A"
   }
   ```
  
- Додати ендпоінт `/auth/login` який приймає наступне тіло запиту, перевіряє, чи є користувач з такими даними у системі, і якщо так, то повертає токен авторизації у відповідь:

   ```json
   {
     "email": "bob@yopmail.com",
     "password": "qwe123"
   }
   ```

- Додати дві нові сторінки - `Login` та `Registration`.
- Сторінка Login має містити:
  - поля `email` та `password`
  - кнопку `Log in`, яка відправляє запит на `/auth/login` з даними та перенаправляє користувача на головну сторінку у разі успіху
  - посилання `Create Account`, яке перенаправляє користувача на сторінку реестрації
- Сторінка Registration має містити:
  - поля `email`, `password` та `confirm password`
  - кнопку `Register` яка відправляє запит на `/auth/register` з даними та перенаправляє користувача на головну сторінку у разі успіху
  - посилання `Log In`, яке перенаправляє користувача на сторінку логіну
- Усі сторінки, крім сторінок `Login` та `Registration`, повинні бути заборонені для доступу незареєстрованим користувачам
- Усі ендпоінти, окрім `/auth/login` та `/auth/registration`, мають бути заборонені для доступу незареестрованим користувачам та повертати код 401 (можна реалізувати за допомогою кастомних помилок). Це можна зробити за допомогою `middleware` яке перевіряє токен.
